[注意]挑動群眾鬥群眾 中共拿手嘢 元朗黑社會事件

元朗黑社會一定要清算 大家可以搵返佢地啲相出嚟 認住哂佢地 由其係西環契仔

大家唔好俾中共嘅手段影響目標 如有錯求屌醒

推

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

清算佢地只需要一日
支持燒村

會令成個運動失焦
要諗下更好既方法

個啲鄉黑聽日後日就比popo拉一班
之前AO講個啲中到
用嚟比警察加威望用

失咩焦呀又
用一日燒完佢地條村就搞撚掂啦

清算元朗黑社會>清算政府
自己手足都唔救，點樣救香港?

你而家唔正面同佢打就真係無啦
佢哋收齊安家費準備坐

所以更加要令元朗牛屎佬知道係有後果
例如挖祖墳、燒風水林，帶自由行入村
咁佢地先會肯守法

燒祠堂喇咁

佢地味政府

黑社會搞事 唔係全部元朗原居民搞事 咁咪增加元朗原居民同運動嘅對立面 就中共狗嘅計

攪鳩佢地丁權無飯開好過d乜九祠堂啦

要破四舊

我相信任何人睇到元朗live今晚都訓唔撚著

何君堯同元朗鄉黑聯手襲擊平民

From Facebook

元朗 和勝和 7月21已吹雞 現已召集500男女烈士
今天會以龍獅衫做記認
佢地會追擊元朗著黑衫帶口罩者
但不會出九龍/港島區 清理廢青

帶隊人
元朗 和勝和 元勝堂 堂主
邱X昌

推 其實另一方面睇 係咪中共已經無咩手段可以出？

如果挑動群眾鬥群眾唔成功 佢地下一步會點做呢？
如果成功到 又會有咩後果呢？ 大家幫手諗

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

元朗問題有如伊朗，分散我地既注意力。

群眾鬥群眾係講階級/意識形態 收錢打人唔係囉

由市民自發掃黃開始

坐毛毛 話搜唔到證
直接放走